指原莉乃被媽媽發現藏起來的AV

偶像組合HKT48的指原莉乃在12月23日播出的綜藝節目《有吉大反省会2時間スペシャル追い詰められた芸能人たちのカミングアウト・バトル！》上，分享了一段與媽媽的趣事。

事源，指原莉乃因工作關係認識到一位AV男優（大概也是Abema TV的電視節目），對方就懷著好意送她AV的光碟，還在光碟上貼上便籤「請務必看這個（來自娛）」。當時指原沒有多想，隨手就放在房間裡。怎料指原離開了老家的一小段時間，媽媽在替她收拾房間時發現這個光碟，當下非常驚訝。雖然媽媽並沒有什麼大反應，但指原很快就發現有些古怪。追問之下終於知道發生什麼事，媽媽很平淡對她說「還以為妳是會看AV的人……」。最後當然有好好地解開AV光碟的誤會啦！

節目的嘉賓還追問指原，「那位男優是鈴木一徹？啊，還是月野帯人？」

指原就回應是：「不是鈴木先生，是月野先生。」

主持人有吉馬上吐槽，「這是黃金時段的節目嗎？（不要說這麼開放的話題好不好！）」

那究竟月野先生是長怎麼樣的呢？

▼ 順帶一提，月野是指原主持的節目《指原莉乃&ブラマヨの恋するサイテー男総選挙》的常客，所以是他贈送AV給指原也不意外～

禾指

睇AV好正常,又唔係睇GV